鄭爽事件證明女人係食物鏈既頂端

未出代孕棄養事件前
本身佢言行都已經係顛婆一名
但就因為佢係女人
講乜都有人體諒 覺得佢有性格
我屌你啦
現實中閪過佢既閪女人有唔少
but以前無留意佢新聞不過有睇佢劇都幾中意佢